PAYPAL 俾錢人洗唔洗手續費?

我見呢度寫付款冇手續費,收款就有

但有人又話會收
有冇巴試過?

每次$2.35+ 唔記得幾多%

係張信用卡當你海外簽帳收你手續費，唔係paypal收你

就算俾本地,都當海外簽帳?

本地唔收
不過有時你以為佢係本地，其實佢係外地
另外就係可能你未較DCC
用左paypal個匯率
個rate好差